35+已收皮

香港都已經收左皮

成功左啦

一早就話要佢dq邊有可能

搓損有咩意義

班柒碌會答你目標係俾人dq
但永遠唔提確認書走去跪低博入閘

立法會唔洗延期

民建聯60+

請立即幫手打國際線，唔好咁多廢話，習總想加速我哋應該好好支持

推

打其他戰線

根本一開始皮早已收

點解唔35張名單
每張十個人咁
至少要dq 350個

民建聯都準備唔切要派多咁多人選